[美國龍緯汶] 美國民主黨下屆總統候選人拜登

唔講咁多, 直接去片

呢D片已經響網上流傳咗一D時間
但響對孿童同Metoo最毓感既美國, 居然一直無乜迴響
而家仲話出黎參選下屆美國總統

由此可見, 左膠究竟係一回乜野事

中美和好，反中撚炒哂車

死返入去啦賤種，成村人屌緊你老母呀

樓豬評論中美關係寫得好精彩

又話反中撚炒哂車嘅？ 幾時入返你個post 交代下？

屌撚柒樓豬你個屎忽鬼，落地獄啦垃圾！

仆街上水未

你全家炒哂車死哂未？